連狗你當20000個正皮食屎嫁？！

20000個正皮呀，連狗你個腦裝屎嫁！

本身正字我都支持，當年「啲d尐」嘅世界大戰都見唔少，但佢而家根本就係嬌枉過正，仲要留啲同主題無關嘅留言，自high嘅地步上到神台中嘅病態級

你問我，我都會用咗而唔用左，但「咁右呢咁右呢」，屌你老母右撚完未呀 完全影響論壇質素

已經唔講當年肥絲icon風波，單單佢呢類極度低質嘅回覆到人神共憤地步，連狗你一日唔ban佢，全連登巴絲都會繼續屌柒你

收皮啦好好笑啊我屌你老母

收皮啦冇人想見到你呀

唔好再理條垃圾
邊個再quote block埋佢

過街老鼠
人人喊打

影定相廢事連狗小氣del埋post

如果依家忍鳩佢
遲啲用個咗字佢都會叫你用撚埋佑

似係你地班00後指揮緊admin點做野

我地肥c鐘意玩9你就玩9你

係你個post搞事架啦，吹咩

好驚呀，黃馬褂呀，白色恐佈呀，big brother is watching you呀

你又知我00後？

捉咩？捉衣因？

第二朝瞓醒再屌過

連狗夠薑就ban鳩我，一ban你就係製造白色恐怖，同當年林早洩亂ban人無分別

喺㗎啊 捉人正字 自己中文又廢on99

唔好quote 佢，連呢隻過街老鼠嘅用戶名都冇人想見到

連狗醒撚過你班連登主流多多聲
唔洗ban咪唔ban，故意討好你班on9有咩好處

高登有女夜鬼
連登有肥絲

禍國女妖
他日又出左個咩登，唔好學阿joe咁做怨婦

民主暴力

邊同

女夜鬼用台主權力亂BAM串自己嘅人

肥絲頂多係進階版煩膠

冇撚人識用呢個功能？？？
大家block左未？？？？

邊有投票kill 人制度
有既話某啲特首 總統晨早唔係到

咪又係漠視2萬民意
玩包庇
痛心

好撚廢囉
咩叫影響會員都唔知
洗版就話同一句
我真係好懷疑 係咪要大會員一齊留言左右左右
將呢度玩到左右左右forum先開始做野

駁唔到

表達吓自己意見都唔得 唔啱聽咪block咗佢囉

南韓🇰🇷

屌你白官聯署咩

20000個正皮就係正義要ban人既話
如果他日13億人公投香港人是否抵死，咁應該全部都要打靶
俾連登仔立到國真係仆得街

天地玄黃 宇宙洪荒
日月盈昃 辰宿列張
寒來暑往 秋收冬藏
閏餘成歲 律呂調陽
雲騰致雨 露結爲霜
金生麗水 玉出崑岡
劍號巨闕 珠稱夜光
果珍李柰 菜重芥薑
海鹹河淡 鱗潛羽翔
龍師火帝 鳥官人皇
始制文字 乃服衣裳
推位讓國 有虞陶唐
弔民伐罪 周發殷湯
坐朝問道 垂拱平章
愛育黎首 臣伏戎羌
遐邇壹體 率賓歸王
鳴鳳在樹 白駒食場[1]
化被草木 賴及萬方
蓋此身髮 四大五常
恭惟鞠養 豈敢毀傷
女慕貞絜 男效才良
知過必改 得能莫忘
罔談彼短 靡恃己長
信使可覆 器欲難量
墨悲絲染 詩讃羔羊
景行維賢 克念作聖
德建名立 形端表正
空谷傳聲 虛堂習聽
禍因惡積 福緣善慶
尺璧非寶 寸陰是競
資父事君 曰嚴與敬
孝當竭力 忠則盡命
臨深履薄 夙興溫凊
似蘭斯馨 如松之盛
川流不息 淵澄取映
容止若思 言辭安定
篤初誠美 慎終宜令
榮業所基 籍甚無竟
學優登仕 攝職從政
存以甘棠 去而益詠
樂殊貴賤 禮別尊卑
上咊下睦 夫唱婦隨
外受傅訓 入奉母儀
諸姑伯叔 猶子比兒
孔懷兄弟 同气連枝
交友投分 切磨箴規
仁慈隱惻 造次弗離
節義廉退 顛沛匪虧
性靜情逸 心動神疲
守眞志滿 逐物意移
堅持雅操 好爵自縻
都邑華夏 東西二京
背邙面洛 浮渭據涇
宮殿盤鬱 樓觀飛驚
圖寫禽獸 畫彩仙靈
丙舍傍啟 甲帳對楹
肆筵設席 鼓瑟吹笙
升階納陛 弁轉疑星
右通廣內 左達承明
既集墳典 亦聚羣英
杜稾鍾隸 漆書壁經
府羅將相 路俠槐卿
戶封八縣 家給千兵
高冠陪輦 驅轂振纓
世祿侈富 車駕肥輕
策功茂實 勒碑刻銘
磻溪伊尹 佐時阿衡
奄宅曲阜 微旦孰營
桓公匡合 濟弱扶傾
綺迴漢惠 說感武丁
俊乂密勿 多士寔寧
晉楚更霸 趙魏困橫
假途滅虢 踐土會盟
何遵約法 韓弊煩刑
起翦頗牧 用軍最精
宣威沙漠 馳譽丹青
九州禹跡 百郡秦并
嶽宗恆岱 禪主雲亭[2]
雁門紫塞 雞田赤城
昆池碣石 鉅野洞庭
曠遠緜邈 巖岫杳冥
治本於農 務茲稼穡
俶載南畝 我藝黍稷
稅熟貢新 勸賞黜陟
孟軻敦素 史魚秉直
庶幾中庸 勞謙謹敕
聆音察理 鑑皃辧色
貽厥嘉猷 勉其祗植
省躬譏誡 寵增抗極
殆辱近恥 林皋幸即
兩疏見機 解組誰逼
索居閒處 沈默寂寥
求古尋論 散慮逍遙
欣奏累遣 慼謝歡招
渠荷的歷 園莽抽條
枇杷晚翠 梧桐早凋
陳根委翳 落葉飄颻
游鯤獨運 夌摩絳霄
耽讀翫市 寓目囊箱
易輶攸畏 屬耳垣牆
具膳喰飯 適口充腸
飽飫亯宰 飢厭糟糠
親戚故舊 老少異糧
妾御績紡 侍巾帷房
紈扇圓潔 銀燭煒煌
晝瞑夕寐 籃筍象牀
弦歌酒讌 接杯舉觴
矯手頓足 悅豫且康
嫡後嗣續 祭祀烝嘗
稽顙再拜 悚懼恐惶
箋牒簡要 顧答審詳
骸垢想浴 執熱願涼
驢騾犢特 駭躍超驤
誅斬賊盜 捕獲叛亡
布射遼丸 嵇琴阮嘯
恬筆倫紙 鈞巧任釣
釋紛利俗 並皆佳妙
毛施淑姿 工顰妍笑
秊矢每催 曦暉朗耀
琁璣懸斡 晦魄環照
指薪脩祜 永綏吉劭
矩步引領 俯仰廊廟
束帶矜莊 徘徊瞻眺
孤陋寡聞 愚蒙等誚
謂語助者 焉哉乎也

扑咗咁又點
一有傻仔睬佢咁成個post 都唔洗討論嫁啦

好學唔學學膠登玩掟石

遲啲quote嗰啲都block埋

又點會冇用到
但而家係連呢行字都唔想佢出現

Admin 話咗遲啲整呢個function

啱呀
膠登前車可鑑
所以膠登仔一早已經叮囑連囝唔可以將bam 人權力俾普通會員

Details
冇追開膠登

膠登有內務長跟，好過admin洗版都唔做嘢

你唔發覺「公投」永遠都會喺一個範圍內咩？eg國家、民族、社會

我地唔能夠參與英國退歐公投，亦唔能夠參加美國大選，佢哋亦唔能夠參與香港立法會選舉

再者，過千正皮負皮愈嚟愈多，但兩萬正皮呀，連樓主最初都估唔到有如此反應，連狗一兩句輕輕帶過，連些小懲處都冇，不如唔好提

Bam？bam 擬聲詞d人做乜？

屌你真係直接block 撚埋連狗佢地算 個user name 見撚到都把幾火

我地肥c想點就點

如果唔當初肥絲搞旺連登個場

而家點會咁多人？

膠登內務長咪又係垃圾

利申：前內務長
見到啲人嘅公投好想reject 但係冇咁嘅權力

肥絲係黑人憎，但唔代表咁就可以ban佢 佢頂多玩膠玩得差，但佢做錯d咩
你20000個係咁齊心一齊block左佢當睇佢唔到已經得啦，但係你地根本冇理由唔俾佢發言
你20000個人禁個掣話佢黑人憎就要死，我係共狗就搵人整返萬幾個ac黎公投ban返你地都得啦

錯d可唔可以錯埋e?

連狗食右屎

唔知你以前點，我上去睇過係人少啲，但冇你講嗰啲公投

連狗條女係肥絲
結左婚未？

結右婚未呀
屌你老母連尼住

唔鍾意咪block
bam乜鳩？

屌, 雖然真係好撚想要民主, 但係如果民主落喺呢班連登仔手上,香港真係等收皮

agger

收檔啦
流住中國人既血學人講民主

叫牙joe出招咪逼到連囝做野囉

上次多得牙joe出招 時事台濕ching先成為犧牲品

不過牙joe上次出埋絕招免廣告都無人返去

仲有咩招可以出 抄哂成個app?lihkg account換hkg account?

Block鳩晒睬佢同撐佢果d傻鳩
最鍾意見佢地出聲即block，戇鳩出post都廢撚事睇

岩架啦，玩到女夜鬼咁樣
玩鳩撐
人類總係犯同樣錯誤

因為最亂嘅時候已過
有一期係乜都投一餐

啱呀

公投分李嘉誠身家，一定大比數通過

其實我明admin 話點解肥絲唔構成洗版
因為洗版本身係指用一式一樣嘅內容去洗
但係肥絲佢每次嘅內容都係略有不同

點唔同 咪又係同一個套路

你搞清楚一樣野先 果20000正評係被肥屍洗版既受害者
點解正常用家睇post 要忍受佢個個post 回上下左右abcd 完全九唔搭八 影響正常討論 就算你block左佢 佢都係洗版
但而家連狗就高調話肥屍上下左右abcd 唔算洗版 但你條on9仔仲話受害者應該點點點 真係屌你老母死臭閪全家仆街死啦

同一個套路唔一定同一樣內容

係都bam晒d 5毛先啦，幾時到呢條煩膠，你班友真係on99

唔好咁民粹啦 20000正皮 admin就要聽你點
首先個規矩又唔係admin自己訂 係你話點就點
亦都唔明你點解對肥絲咁恨之入骨 自己block左 無視佢都唔得
但一個要保障言論自由既論壇 係必然會有劣質野出現 好似5毛,假膠,煩膠咁
而且本身都有一套檢舉機制 違反版規 連仔會做野架啦

咁NNYY前幾日被捉洗版嗰十幾個post都係略有不同架啵

其實最主要係肥絲冇短時間內喺同一個台推十幾個post上黎（洗版），亦都冇短時間內喺同一個post喪回覆（洗post）

支持開掟石制度
清理門戶

本身一套檢舉機制就唔好提啦，根本冇人跟進

連登對洗版定義係咁，但係部分連登仔定義的洗版係每個post都出現無意義留言，連尼住應該回應這個問題：究竟洗版包唔包括每個post都發無意義留言

然後又要定義咩叫"無意義"

好似膠登早期有個人逢親有post都會回粒膠
但係都冇人投訴佢洗版

好撚煩，pass to the public la
有公投性質既掟石制度可以借鑑

一去到呢啲咁主觀嘅位就好易出事

膠登教訓係指公投不可取

開頭有d亂，依家冇問題

ptt會水桶

混亂已經足夠趕客
齋以CC台為例，假若公投一經實施，可預見關字頭等人會瘋狂向其心目中的五毛掟石，並會獲不少人和應

膠登亡在掟石

岩牙
Block咗都阻住

最好行返台主制，有咩大事先交由admin處理

咁拎肥絲做特別例子
用掟石制決定佢去流

依家就係連登admin 包庇

特事特辦？
點解零零舍舍佢一個係咁處理？
說好的 法律面前人人平等？

呃like

唔好用ptt個套

ptt有唔同板

最多拎巴哈個場外比

而且台主=免費勞工

呢到係連登，幾時講過一定跟足規矩

連登十鳩幾萬人先20000 正皮